三年前 我比Ex拋左

三年後既聖誕
Ex搵返我 暗示佢依家單身一人
但我最近已經識左個女朋友

有女朋友仲理佢？
想做賤人？

send 啲同現任勁開心嘅合照畀佢睇

做sp

當年因爲話我太毒而分手

抵啦 佢

三年前我身為毒撚 當佢係女神
追到佢開心過DSE拎5**

祝 世上所有情侶都唔洗受分手之苦